{"id":506,"date":"2018-11-11T23:54:25","date_gmt":"2018-11-12T02:54:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/?page_id=506"},"modified":"2020-08-25T18:23:20","modified_gmt":"2020-08-25T18:23:20","slug":"empresa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/empresa\/","title":{"rendered":"A Empresa"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column]<style>@import url(https:\/\/fonts.googleapis.com\/css?family=Poppins);<\/style><div class=\"section-block-parallax jarallax black-overlay-20 \" data-jarallax data-speed=\"0.6\"  style=\"background-image: url(https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/back-1.jpg);\">\r\n    <div class=\"\">\r\n        <div class=\"large-heading center-holder\">\r\n            <h2 style=\" font-family: Poppins;  font-size: 45px;  color: #fff; \" class=\"white-color\">O melhor para a sa\u00fade da sua cl\u00ednica <br \/> <small style='color:white; letter-spacing: 0.0625em;'>  Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria, princ\u00edpios e valores <\/small><\/h2>\r\n            <div class=\"section-heading-line\"><\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"mt-25 center-holder\">\r\n        \r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<div class=\"section-heading center-holder \">\r\n            <h2 style=\" font-size: 36px; \" class=\"bold\">Nesceu! E se chamou <span class=\"italic libre-baskerville primary-color\">YES M\u00e9dicos<\/span><\/h2>\r\n            <div class=\"section-heading-line\"><\/div>\r\n            <p style=\" font-size: 17px; \">Nossa hist\u00f3ria come\u00e7a em 2013 em Belo Horizonte, mais precisamente dentro da Universidade Federal de Minas Gerais. Mais do que uma ideia, uma proposta diferenciada focada na qualidade dos servi\u00e7os prestados \u00e0 nossos m\u00e9dicos parceiros. Eis que nasce a YES M\u00e9dicos. Uma plataforma completa e segura para a gest\u00e3o de cl\u00ednicas e consult\u00f3rios.<\/p>\r\n        <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;]<div class=\"feature-block-2 feature-bordered feature-shadow feature-bg inner-40 left-holder \">\r\n                    <i style=\"font-size:60px\" class=\"fas fa-users\"><\/i>\r\n                    <h4 style=\" font-size: 18px; \">Uma equipe dedicada<\/h4>\r\n                    <p style=\" font-size: 15px; \">Possu\u00edmos uma equipe competente sempre disposta \u00e0 ajudar voc\u00ea no que precisar e que cuida do desenvolvimento e seguran\u00e7a de suas informa\u00e7\u00f5es. N\u00e3o se preocupe, voc\u00ea est\u00e1 em boas m\u00e3os e bem cuidado! <\/p>\r\n                    \r\n                <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;]<div class=\"feature-block-2 feature-bordered feature-shadow feature-bg inner-40 left-holder \">\r\n                    <i style=\"font-size:60px\" class=\"fas fa-briefcase\"><\/i>\r\n                    <h4 style=\" font-size: 18px; \">Nossa Miss\u00e3o<\/h4>\r\n                    <p style=\" font-size: 15px; \">Qualidade e total seguran\u00e7a para nossos parceiros M\u00e9dicos, Administradores, Recepcionias e pacientes, sempre com foco na excel\u00eancia e buscando a satisfa\u00e7\u00e3o plena.<\/p>\r\n                    \r\n                <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;]<div class=\"feature-block-2 feature-bordered feature-shadow feature-bg inner-40 left-holder \">\r\n                    <i style=\"font-size:60px\" class=\"fas fa-cloud\"><\/i>\r\n                    <h4 style=\" font-size: 18px; \">Vis\u00e3o & Valores<\/h4>\r\n                    <p style=\" font-size: 15px; \">Ser refer\u00eancia no que se trata de gest\u00e3o de cl\u00ednicas e consult\u00f3rios fornecendo um servi\u00e7o de qualidade. Coopera\u00e7\u00e3o, transpar\u00eancia, integridade, \u00e9tica e responsabilidade social est\u00e1 em nosso DNA<\/p>\r\n                    \r\n                <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<div class=\"section-heading center-holder \">\r\n            <h2 style=\" font-size: 36px; \" class=\"bold\">Inovar, reinventar, transformar,  <span class=\"italic libre-baskerville primary-color\">otimizar... <\/span><\/h2>\r\n            <div class=\"section-heading-line\"><\/div>\r\n            <p style=\" font-size: 17px; \">Conhe\u00e7a um pouco os idealizadores da YES M\u00e9dicos<\/p>\r\n        <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;]<style>.team-box-social li a i {\r\n                    font-size: 14px;\r\n                    color: ;\r\n                }<\/style><div class=\"team-box \">\r\n     \t\t\t\t<div class=\"team-box-img\">\r\n     \t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/isaias.png\" alt=\"\">\r\n     \t\t\t\t<\/div>\r\n     \t\t\t\t<h4 style=\" font-size: 18px; \"><a href=\"\" title=\"\" target=\"\"> Isa\u00edas Faria<\/a><\/h4>\r\n     \t\t\t\t<span>Fundador<\/span>\r\n     \t\t\t\t<p style=\" font-size: 17px; \" class=\"italic libre-baskerville\">Apaixonado por tecnologia, Isa\u00edas possui uma forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de extrema import\u00e2ncia para o planejamento e execu\u00e7\u00e3o da plataforma. Tamb\u00e9m possui forma\u00e7\u00e3o em:<br \/> <span style='text-align:left !important; text-decoration:none;'>T\u00e9c. Inform\u00e1tica                                     - UFV<br \/>Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o - UFMG<br \/>Engenheiro de Computa\u00e7\u00e3o                - ISIMA-France<br \/>Mestre Eng. da Computa\u00e7\u00e3o                - ISIMA-France<br \/>Ph.D. Eng. da Computa\u00e7\u00e3o                   - CNAM-Paris<br \/><\/span><\/p>\r\n     \t\t\t\t<ul class=\"team-box-social\">\r\n     \t\t\t\t\t\r\n     \t\t\t\t<\/ul>\r\n     \t\t\t<\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;]<style>.team-box-social li a i {\r\n                    font-size: 14px;\r\n                    color: ;\r\n                }<\/style><div class=\"team-box \">\r\n     \t\t\t\t<div class=\"team-box-img\">\r\n     \t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/anderson.png\" alt=\"\">\r\n     \t\t\t\t<\/div>\r\n     \t\t\t\t<h4 style=\" font-size: 18px; \"><a href=\"\" title=\"\" target=\"\">Anderson Honorato<\/a><\/h4>\r\n     \t\t\t\t<span>co-Fundador<\/span>\r\n     \t\t\t\t<p style=\" font-size: 17px; \" class=\"italic libre-baskerville\">Com anos de experi\u00eancia em desenvolviento e rela\u00e7\u00e3o cliente, Anderson traz para a YES M\u00e9dicos valores e conhecimentos de singular import\u00e2ncia que nos guiam na rela\u00e7\u00e3o com nossos clientes. Tamb\u00e9m possui forma\u00e7\u00e3o em:<br \/> <span style='text-align:left !important; text-decoration:none;'>T\u00e9c. Inform\u00e1tica    <br \/>20 anos de experi\u00eancia em desenvolvimento<br \/>12 anos de experi\u00eancia rela\u00e7\u00e3o-cliente<br \/><\/span><\/p>\r\n     \t\t\t\t<ul class=\"team-box-social\">\r\n     \t\t\t\t\t\r\n     \t\t\t\t<\/ul>\r\n     \t\t\t<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/5&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"tpl-visual-composer.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=506"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1444,"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/506\/revisions\/1444"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.yesmedicos.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}